<721 突發文宣 多圖> 你地對唔對得住文宣組

今日將會係十分之關鍵
聽日建制集會既時候 就要係我地文宣最強之時 因為只要係冇去既人 都會有機會係 星期日去遊行集會既人 我地要話比佢地知星期日有遊行集會

今次將會分為
1. [721文宣]
2. [721英文文宣]
3. [回憶圖]
4. [反送中時間線]
5. [日文文宣]

今次或者唔係我地既最終之戰 但一定係一場大戰

希望大家 SEND多一張圖比自己既朋友 痂多一張係連儂牆 AirDrop多一張比附近既人 叫多一個人去721

7.21 宣言

唔係有希望先走出黎
而係走出黎先有希望

1. [721文宣]

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各自努力

推到上熱門 洗走任達華

721 全部人同我出去遊行

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

2. [721英文文宣]
大家係上個post都有問到既英文文宣 今次正式上線 我只係整合 來源係黎自一位熱心既巴打同一個熱心既團隊
BeWater HK

消失的神童巴打
7.21國際文宣

多謝佢地比我 代佢地整合出黎比大家用

只要係721的post 就推
你老豆係任達華咩 同我收皮啦

3. [回憶圖]
當你係到諗 點解我地仲要走出黎 都已經一個月時間啦 不妨大家睇一睇以下既圖同POST 記返起點解你同我 都會再出黎

ＰＴＤＷ巴打
等我為大家回憶下決定721去定唔去

濃桃艷李知恩巴打
若你想放棄，想想為什麼當初堅持走到了這裡

Push

推

再推

pish

再pish

4. [反送中時間線]

咪比仼達華上熱門啦！

成個熱門都仼達華

[日文文宣]

大家點可以遺留左一班沉默大多數架？！

快啲睇下自己星座準唔準先啦！
721， 到時見！

死左先同我講啦

721，我無野講

推！

聽日就係721啦，文宣未郺！推！

Pish

我地好似推到上熱門啦

些牙摸牙

巴打們推post貼埋link
令回覆更有意義 更多人知有咩post緊要

【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

721全民大作戰終極整合POST

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

仼達華死左先講呀！！721同我上熱門！

721港島見

721見

我再推！

7.21見

推上熱門，721見

我又推！

聽日見！

我無野講

推佢老母

推！！

地鐵Airdrop大法

721

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 港島見 ! ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

推啊

大家唔好遊完就走

一陣去彩印，貼到佢成街到係！！！

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

721要人
721要人
721要人

————————————————721港島見———————————————我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

彩print好貴我明
整左簡陋黑白文宣幫大家慳d錢
係屋企印又得 出去印又平過彩色
快d盡情印盡情貼

記住係721

7 3 21

7月7 我地出咗黎西九

7月14 我地去咗沙田

7月21 去維園

出黎呀！

快啲印黎周街貼 我都派左好多黎派

推721

大家請po IG同FB

push

推呢個

721 金鐘見 ， 推

Push!!!!!

721守護香港

721 遊行見

721！

721 聽日見！

香港人

今日全力文宣
聽日見!

721，金鐘見！！

721 維園見

推爆你呀！

香港人努力

樓主好波

推到上熱門，洗走任達華

根據建制派嘅邏輯
200萬人遊行反送中=仲有500萬人支持政府
所以
沉默就係幫兇
721維園見

多謝香港人

一齊努力

721 一定出

推
721見

一齊爭取 自由民主

推啊！！

721見！！

維園721見

PUSH

加油幫推

唔理衝唔衝 721金鐘

希望香港人再來參加721

我再推

明天口號, 聚焦5大訴求

撤回惡法
獨立調查
平反暴動
撤銷檢控
雙真普選

我唔要再見到任達華！

up

推到上熱門

721晏晝3點維園見

理撚得d共狗俾人插，推返721喇！

(火槍)(火槍)(火槍)

人手推番有用post

Push!!

多謝文宣組

一路睇一路喊
一路走來真係好艱難但係我地點解唔放棄
因為我地真係好愛香港同同路人
721金鐘見

大家唔好怕羞 一齊wts ig fb post比全世界知

一齊上街

繼續推！

推 文宣 加

任達華相我撚事？

721

推 721見

推上熱門！

721 3點

Pushhhhhh

推呀屌你老母

大家集中返推721！

7。21

推

［緊急］[要人］721街頭文宣嚴重唔夠！

不推不是人

推 咪再覆任達華

推啊你班友仔

推 721

推！！宣傳爆佢！！

集中推721

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

推呀
唔推對唔撚住班文宣啊

推啊！！咁多咁靚嘅圖唔係連share都唔做啊！！

唔可以放棄
721 去維園見
_______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

高汁 post 一定要推爆

同我立即推任達華落山腳

Push！

推咁慢架

推呀

最後一日喇

咁多圖，推爆佢

幫手推

PISH

推走肝美健
721

推走肝美健
721 gogogo

721 見

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

721
不見不散

721721

陣間買埋野出黎

印定一堆派

D圖好感動

721 金鐘見！

文宣好波

洗走卡士蘭

可能係唯一一個（？）包含左同 即時網絡、現場後方、前線既情報平台

721維園見

幫手

推極大量文宣圖 大家快啲用
btw時事台會多人睇啲 可以po嗰邊

721!!!!

聽日見

721
We stand together as one

卡士蘭就推到成版都喺
正經嘢就冇人推

聽日見 一定到

721!!!

7.21港島見

我推

梁義士嗰張相到宜定都仲係見到就想喊

加油 兄弟爬山

各位加油

香港人無路可走 加油

支持支持 721 街上見

推呀 勁高質

推啊屌你

721見！！！！！！

同我繼續推！

瘋狂airdrop

強帖留名

我無嘢講

推 focus721

推 聽日見

721不徹不散
文宣組加油

[721] 成日話宣傳不足，如果話夾錢落Youtube廣告Ad有無人支持？

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

推推推推！

推行動post

病病地 但都會照出

唔好再講咩撐警新聞啦 正經對番啲721攻略 文宣post 啦

721新香港

再pishhhhh

推呀！點解冇人推？

推721見

借個位
[721聽日！] [幫手推] 勇武咁辛苦打左咁多場 我哋無理由宜家先退縮

721出黎行

推，請大家繼續不同渠道文宣
繼續瘋狂airdrop

互相幫助
[正式宣佈] 姊姊妹妹站起來！我哋需要「港洋紫荊」 ！

幫手po個ig fb 叫多d人出黎 加油!

感謝大家!!!

推推推

Pppush

繼續文宣

陣間見

今日見

[突發] 一個和理非唔會散嘅方法 --- 基督之盾